★股災？】公司車涉繞道逆線行 前藝人吳啟明「丁旺蟹」認錯：新聘司機唔識路

吳啟明(左)在電視劇《大時代》飾演「丁旺蟹」

一部掛有中港車牌的私家車昨晚(27日)疑於中環及灣仔繞道逆線行駛，相關片段在網上流傳引起公眾嘩然，警方暫列「危險駕駛」處理，呼籲目擊者提供資料。東網接獲消息指，涉事車輛後座一位乘客為前藝人吳啟明。吳接受東網訪問時承認，昨晚原定前往中環四季酒店參加圈外朋友舉辦的宴會，未料涉事司機突然逆線駛入繞道，「嚇到我面都青晒」！

年4月29日(下周一)至6月7日，新劇《詭探前傳》就會播出，是否意味着股市「五窮月」躲不過？剛巧遇上周日(4月28日)西班牙大選。

逆線=drop

father & son同時出擊

恆指，紅跌綠升

綠 = 青

塊面青哂 = 恒指全綠

老貓點解咁得閒? 唔使做housework?

青=肥青

#5 $33 coming

33蚊我即入貨

如果病貓33蚊，要cut 幾多it狗填數？

勁過南京大屠殺

聽日一開市。

突發: 老貓科技1478突然大跌99%，其股東老貓因不願面對drop to 0嘅現實，悄悄走上IFC頂樓一躍而下，一代著名巴膠從此消失

then $1 soon

1478機會濃，係5毫，配合佢其中一個股東嘅身份

lm

淡友炒車

似